我諗到點樣解決人口問題

拎一萬億資助香港人投資移民到其他國家
問題解決

殺晒啲蝗國人

訓啦

請大家唔好回覆假膠同五毛
Block同由佢沉，香港正在水深火熱中

暫時最可行係呢個建議，反正佢地想香港人走好耐，林鄭都話all win 呀！